# SistemaGestionCinema

## Sistema Cinema Frontend

Desarollado usando React

url: [http://www.cinefisi.tk](http://www.cinefisi.tk)

## Sistema Cinema Backend

Desarrollado usando Java y aplicando arquitectura rest

url: [http://sistemacinema.herokuapp.com](http://sistemacinema.herokuapp.com)

## Cuentas

### ADMIN
user: 73799657
pssw: 123456789

## Lo Que se puede hacer

login
registro de usuario
registro de empleado si eres admin
